希望大家救救「岳」字tee示威者

呢個係一個救3個GE 手足黎 而家俾黑警 打到爆哂
我希望大家可以不停分享 等佢變成人人都識 希望可以 阻到黑警將佢殺死

可以令到上次係銅鑼灣個個咁 等全世界都知 咁希望可以減少佢被殺GE機會
求求大家係任何地方都SHARE 唔好俾佢俾人殺

1

2

3

4

5

6

7

停止濫用私刑

8

我唔車望 佢唔受傷 但我希望佢唔好俾人整死

10

推

唉屌
肯定去新屋嶺被黑狗溶左

推！

推 我希望要聽日全香港人都應該要識佢 咁先有機會唔會被人殺死

推!!!

有無醫護知佢而家情況！！！！

push. pls help him

幫推！

隔離post有人識佢

push有無人跟隊打波？

推推推 真勇武！救下佢！

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

一定要俾全香港人都知佢點 唔可以俾D黑警殺左佢
我想問有冇人知有冇律師跟緊佢

有無人跟隊打波？

原來著住「岳」字tee示威者一個人引開成班警察讓至少三人逃生

推呀 好似話入左醫院 呢D義蓋雲天GE 手足 一定要佢冇事呀

推 ，唯一救到佢，只有令全香港都關注佢!!!!
Where is he?

救人啊

文宣可唔可以幫手做尋人海報？

睇到想喊
勇到仆街
為咗救人 無口罩得支棍頂硬上

佢拎棍出黎果下猶豫左..
最後都選擇救人..
喊左

p

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

天佑義士啊

英雄

大家已經係 Twitter 放緊

真英雄